<!--Mantenha o título do MR sugerido pelo gitlab-->

## Descrição
<!-- Descreva as alterações. Ex:
- Criada função para busca de relatórios
- Reinderização da tela de contratos otimizada
- Removido parâmetro não utilizado para o retorno de minutas-->

- 

## Fluxo de Testes
<!-- Descreva os passos necessários para testar o MR, preferencialmente coloque prints de como o sistema deve se comportar. Ex:
1. Acessar menu>> Contratos >> Minutas >> botão "Criar contrar=to"
2. Preencher "Tipo do Contrato com oção 5
3. Deverá abrir uma tela com o contrato do tipo 5 (colocar print)-->

1. 

## Implantação
<!--Passos necessário além da troca de ccódigo fonte para o funcionamento da solução -->

### Nova(s) tabela(s)
<!--Caso haja novas tabelas listá-las aqui. Ex: 
1. contrato_compra_item_minuta
2. contrato_compra_item_minuta_historico-->

* Não se aplica

### Comando(s)
<!--Descreva os passos necessários para a implantação do MR em produção. Ex:
1. Executar comando
> php artisan RodarProcesso (leva cerca de 8 minutos para a conclusão)
1. Executar SQL
> [atualizaregistros.SQL] (leva cerca de 15 minutos para a conclusão, cerca de 1500 linhas afetadas)-->

* Não se aplica

### Instrução(ões)
<!--Descreva os passos necessários para a implantação do MR em produção. Ex:
1. Cadastrar modelo de documento em menu >> documentos >> botão "Novo modelo" >>:
   * Título: Contrato novo
   * Tipo: 5
   * Manter oculto: Não
-->

* Não se aplica

<!--NÃO REMOVER AS LINHAS A SEGUIR-->
---
_Não remover as próximas linhas_

/assign me
/label ~status::Doing